【iq題】200萬個10000蚊請唔請到僱傭兵？？

聽講僱傭兵收錢就會做嘢
呢八個月嚟啲病毒咁囂張
我想請佢地翻嚟幫我抹屋
大家點睇

開錯台添

1. 美國“Academi 阿卡德米公司”(前黑水公司)

一個令人恐懼的僱傭兵公司由美軍“海豹突擊隊”退役軍人組建，也是美國著名的僱傭兵和保安公司。黑水公司成立時只有6個人，但在短短的十年內就發展成全球最大的保安公司，每年收益高達1200萬美元。

只要你付得起1.5萬~2萬美元的月薪，就能僱傭一名戰力超強的戰士作為你的保鏢，當然，要是你付得出數百萬美元，也可以組織一個特戰隊，去你想去的任何國家，執行任何你佈署的任務。該公司將為你僱傭的戰士提供一流的作戰武器，從單兵武器到武裝直升機都有！而價格也相當“透明化”~

好似好把炮咁
請一個翻嚟抹廚房
一個抹廳

pushhhhh

pushhhh

美軍一個月開支
差唔多

200億如果無增援，打埋駐港部隊都仲得

唔知美軍識唔識摺被
小弟唔識做家務

pushhh

有冇ching都好想抹吓間屋

齋打唔處理戰後秩序1個星期夠成個支那收皮

成支軍隊都請到
但係點入境

漫畫先有

僱傭兵定清潔龍呀德勁啲

大飛？

push

你幾時見過打仗要入境

你係咪講抹屋？

咁睇得起香港人
唔係潑冷水，但真係有幾多人肯捐哂？

用子彈咪得囉

當真係有200萬人捐 邊個負責請

子彈點樣抹屋

你廚房係咪有啲油漬刮唔甩

德成僱傭
融入家中

咩黎架咩黎架

我要抹屋

講撚到有錢就請到咁
人哋一樣有錢到揀單嚟接㗎

10. 上帝武裝聯 God arming

上帝武裝聯最初是美國一個富豪建立的，那是在 1930 年在夏威夷群島的一個小島設立的。建立這個組織的是美國當時一個靠房地產與毒品、走私等白與黑交易的 Navanethem Hillis (特姆·希利)。現在看來，國內關於God arming或者God's Arm之類的消息基本上都是神話傳說故事，來源也很可笑，要知道很多God's Arm之類的東西都不是干那事的，沒有什麼重火力的傢伙正式幹起來都和廢物差不多，畢竟現在是火器時代，就是一隊海豹遇上重機槍如果手上只有M4那也得撲街......

個名型到
講俾朋友知一定即刻濕哂

pushhhhhh

想眾籌請啲工人嚟幫我抹屋

真
原來佢地啲槍係咁用

美軍用一個月
可唔可以收中共皮

推乜鳩
之前講過唔work
我地請對家都識請
何況唔會做香港人生意
政治嘢

有人肯接job我捐多一皮又點話

一定捐 貼多2皮出黎

推

Sor手快禁錯負皮

我捐哂成副身家
屋企咁污糟真係瞓唔落

6. 北極狐僱傭兵團

這支部隊比較離奇，但是鮮為人知，他們並非是公司而是真正的僱傭兵團隊，他們的成員僅有 34 人，成立於 1984 年，成員大部分是美國特種部隊和其他歐美特種部隊退役成員，他們大部分受僱於私人執行一些違法國際法的任務。綁架、暗殺是他們經常的任務，有記錄顯示有一位中國軍人也參加了這支部隊。

北極狐

摺哂解放軍啲被
等佢地冇嘢撈

200 萬人每人夾1000
夠請2000.兵力，直坐船黎產一上岸就打

有行規 請唔到。

幫我片走廚房啲污漬

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

空降

緊係

點解要入境

未見過打仗 點知使唔使入境喎

打仗都要入境 比心機讀書啦

我要摺被

我要掃地

請黎抹窗
再抹下肌肉

屋企好污糟

點算

就算唔接政治job, 我諗請幾隊去劫獄應該冇問題

shut up & take my money
this way, sir

屋企真係好污糟

諗起都頂唔順

僱傭兵仲要入境？

唔使諗,唔接job

唔知抹一格階磚收幾錢

真係咩
咁我間屋點算

之前有單唔知歐洲定中東既新聞,請僱傭兵報仇每位5萬hkd 到

有幾多人會拎出黎 又FF

你請到僱傭兵黎香港
你覺得港幣會唔會變廢紙？

LM

pish

你開間公司，同入境處講香港冇人才打黑警，一定要輸入外勞，咁就得架喇

人地唔係靜係做你生意
佢接左同他攻陷左香港之後既後續影響人地會考慮埋

你個post同波台膠post有咩分別
人地最少好笑過你 又無開係cc台
你又引堆認真撚入黎話你 都唔知開黎做乜

港幣個 backup 係美金

有冇ching精通deep web
報個抹廚房價嚟

請返黎拍嗰啲咩 生日快樂VIDEO 有冇得諗
300蚊 2分鍾 一個鍾就9000
一日工作20小時 18萬
2萬美元的月薪一個 大約16萬左右
請夠十個都重有成 380萬袋

一係買炮一係請僱傭兵

真係請 就一定捐曬

收皮啦 成撚日ff

當傭兵做到對老解制空制海咁超現實，勁到咁邊個敢借個位俾佢地出擊？

啲Gurkha 去晒港鐵啦

請到就一定肯捐

200億爆完政府開庫房仲有更多 以戰養戰

真係唔work咩

我係窮撚但我願意夾個一萬蚊

who can organise?

去咗深圳先再游水落來
但唔知使唔使檢疫14日

錢姐 如果work我相信大把人肯
政府嗰1萬之外
窮撚我再自己再比多2萬又點話

3萬thx

請到我捐！ 講到做到

睇唔起我，講到殺狗，有邊個唔鼓舞

請唔到 中共200百萬出2萬
反請佢地私了大家

有無d雇傭兵出戰既事績睇下？

搞掂一兩粒病毒得啦

難啲 班友係戰亂地區偷下雞就得
係有正常國家管治力強既地方 邊敢同政府硬冚
支那請佢地黎同香港警甴一齊殺香港人就話者

就算佢真係唔要命 佢根據地個國家同背後金主都會禁住佢地啦 成功同唔成功都要人幫手執屎喎 玩野咩而家
賺你果200萬個1萬 俾支那報復分分鐘蝕得仲多
除非後面班人都想支那亂 唔係你俾幾多錢都請唔到

有錢就乜都幫你搞掂拉，洗唔洗幫佢地book埋酒店整埋passport呀

入到境先算啦
你叫佢地搭洗頭艇黎咩

200億 叫一個軍嚟都得 或者叫一個師嚟一年

無知答

僱傭兵應該係睇錢行事，垃圾政權有$啲定香港人有$啲

起曬角咁會唔會撞撚死我

Working visa.

買武器自己黎好追

女傭ok?

奴性重到

入境申報:打仗

搵啲窮少少嘅有冇

每年收益1200萬美元
連1億港元都唔夠

負責摺被

滅蟲要滅小強定毒蛾先？
個人覺得滅小強先，咁樣毒蛾就冇後援啦

帶哂架撑棟喺counter等入境吸印
有時連登仔on9得黎都幾可愛。

FF太多，現實經驗太少。
都唔係咩大問題嘅。屌兩屌就會順返啲。

要visa

咁始終都要搵人清潔下

依家重點係請唔請到啊 唔係有錢就得呀
如果真係請到一早眾籌
洗撚等政府派一萬蚊咩 一早已經有話請 都冇人做

根本真係請得郁，何止捐一萬，大把人捐十萬甚至一百萬以上都大有人在

其實唔洗同香港政府打 暗殺幾件高層高官然後走佬 香港都一定變天

執行任何你佈署的任務<----
問題係你要"部"署左先，如果唔係黑水/ACADEMI唔會幫你諗埋，個PLAN既價錢又係另一回事。

應該坐戰艦戰機登陸空降

非法入境都叫入境既，的確要考慮如何登陸空降

美國每年國防預算7500億美金 一日20億 即係140億港紙左右

入唔到境我唔會出錢lo. 咁把炮, 自己諗拈佢.

僱傭兵唔係正規軍
解放軍出海軍空軍即刻收皮啦

請一個月嘅，20人嘅僱傭兵，目標係中聯辦主任駱惠寧，都只係幾百萬港紙。

我想一齊請人抹屋

香港我的家

on9
你以為軍隊係直接teleport 去戰場打仗？